涉與16歲少女援交3D列印手槍發明人返美已入獄 最高判20年

▲3D列印手槍發明人威爾森遭到逮捕。（圖／路透社）

記者錢玉紘／綜合報導

3D列印槍發明人威爾森（Cody Wilson）日前逃到台灣，於21日被逮捕，之後遣送回美國。美媒報導，他回到德州之後，已經被關入監獄內。威爾森日前涉嫌透過包養網站，與一名16歲的少女從事性交易，因此受到調查。

美國司法部法警局（U.S. Marshals Service）表示，威爾森已經在當地時間23日被關進位在休士頓的哈里斯郡（Harris county）監獄，保釋金15萬美元，但不清楚他是否已經請了律師。警方表示，威爾森在犯行之後，被告知已經受到了調查，於是逃到台灣來，在20日因為打算在羅斯福路附近租屋，被房仲認出而報警，才被台灣警方逮捕。

根據奧斯丁警方的說法，今年8月中，30歲的威爾森透過「遇見甜心老爹」網站（）找到一名16歲的少女，在德州奧斯丁的旅館與其發生性關係，事後給了少女500美元。威爾森被判處二級重罪，最高可以判刑20年。

除了涉嫌與少女從事性交易之外，威爾森最具爭議的就是他發明的3D列印槍枝，同時成立販賣設計圖的公司「Defense Distributed」，日前全美有19個州加上哥倫比亞特區，聯合起來控告川普政權，希望政府可以解除允許該公司發布其設計的協議，這些州的檢察官大多是民主黨院，他們認為這樣的武器很可能被用在犯罪甚至恐攻上。

聯邦法院在上個月就禁止威爾森將設計免費PO在網站上，於是他轉為用販賣的方式。由於3D列印手槍組裝容易，又不易被金屬探測器偵測到，而且也不需要序號，難以追蹤，執法單位擔心將會成為廣泛流通的致命武器。

原文網址: 涉與「16歲少女」援交！3D列印手發明人返美已入獄 最高判20年 | ETtoday國際 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

佢係錯在同16？ 18無問題定點

500美元就可以屌16歲鬼妹
香港ptgf收費好唔合理

香港同啲豬扒拖下手仔、食飯、睇戲都要三千蚊

夾硬砌生豬肉？

擺明砌生豬肉

其實3d槍最適合用shot gun shell, 膛壓低又唔使來福線，求其揾條啱尺寸鐵通插入去就得

少女援交3D

有咩証據？

過黎香港咪可以屌 16 歲女女....

得罪美國九成會砌強姦罪

因為係美國